地產代理促銷觀塘北部安峯 買樓送酒店渡假體驗

地產代理促銷觀塘北部安峯 買樓送酒店渡假體驗
21:05 2021/03/26

"......凡於4月2日至4月6日復活節優惠期內，經香港置業選購安峯特選單位的尊貴買家，可享星級酒店「宅渡假」體驗優惠，1房單位可享2日1夜「宅渡假」體驗優惠；2房單位送3日2夜「宅渡假」體驗；而購買3房單位則可享最高4日3夜「宅渡假」體驗......"

買樓享staycation優惠，創全港先河!

賣樓貼大床先頂癮

好似以前沙田嗰啲盤咁慢慢賣 賣番二三十年囉

華懋盤慢慢賣

投資咁撚大仲慢慢賣, 華𢡟你加油, 其他發展商資金回晒籠, 趕住投多兩幅地發展

華茂 真係CLS. 靚野就低開一Q清排晒隊，
垃圾就釣高黎慢慢賣，乜L野銷售策略黎。

佢用高價投左呢塊地
所以焗住貴賣
否則會蝕大本

搞手只求打個和

華懋現金投地，唔洗同銀行借貸，唔會蝕息，所以可以等十幾年等到有人買啲單位為止